敲擊空水樽效果係如何

至少知道附近黃色需要幫忙